渣打馬拉松選手入

你地有幾多個真係跑呀
起到影相多過跑就翻屋企訓啦
唔通你地為慈善而跑？
真係得啖笑呀

個post毒撚到...

我打算跟住d女 係後面索佢地既體臭同汗味

唔夠氣停低影吓相得唔得呀

公司報左名

起到 樓主邊度鄉下

阻街就叻